是日午餐，餓撚勿入

台灣？

俾豬食

泰國

什麼來的？

青口+旦+薯粉+芽菜

我唔知叫咩，呢道有無泰國丫？